請問巴絲我部機壞乜

死前部機間中個mon畫面會freeze住
但後面D野生仲run緊（有game music)

琴晩正常shut down後
今朝freeze左係windows loading畫面後就黎料
試過抆左張display card再插過
最多係去到䦕機畫面就freeze住
連bios都去唔到

而家長期個mon都係no connection（hdmi)
但應該開唔到機
因為滑鼠同keyboard都無燈
但一樣插usb既mic既on/off燈就有著
（usb bluetooth receiver 都無燈）

機箱入面散熱扇同cpu風扇都轉緊
Display card風扇每次開機都會轉幾下就停

試過抆ram同cpu落黎再插
都系一様

請問一眾巴絲
咁樣有機會係壞乜

有冇搽散熱膏

tg呢個人fixmm

之前揾佢整 佢好勁 又好靚仔

自膠佢係手機

無啊 屋企無散熱膏
但部機無試過熱得濟reboot

唔緊要 多謝心意

冇散熱膏一開機CPU可以即刻飆上過熱溫度

舊機spec?

換mon 再試呢

Motherboard: H110M-HDV ASRock
CPU intel 但睇唔到咩series 了
Display card: gigabyte 1060
Ram: Klevv ddr4 2133 8gb x 2
Power supply: antec 450w
Sad 係近排買既Sandusky

咁我試下買散熱再搽

BTW有冇試過唔插顯卡，跟住mon線插底板??

SSD
手機打字白痴 sor
個板好似無內顯
但有個hdmi位我插左無反應

內顯係U架喎
不過唔知咩型號就查唔到喇
一般插住顯卡 但線插核顯係冇畫面的

SSD快啲換大廠 重裝windows 避免病毒

RAM/cpu 出問題都會soft hang

我記得柆U係無內顥

壞版/ssd

手寫撚想回快D

板
壞ssd應該都入到BIOS

雜牌易虧，資料無價呀

我有第二張display
換左都一樣
睇黎似壞板

入唔到BIOS 有機會係post loop, reset CMOS再試下

點樣reset？係咪抆左板上面既電池？
而家我個monitor 長期都顯示detect 唔到野
我連入bios 前個開機畫面都無